有日女神問我讀咩系 跟住我答佢...

系你老母
之後我頭也不回咁走左。
今次2月14有著落啦

.

我岩岩聽到個紋身佬話牙痛 我同作講
特大

On9無啦啦禁左回覆
算唔玩

我想入你個系

咁都有得笑

同佢講特大係咩意思？
紅色

我同佢講
牙你老母呀
就頭也不回咁跑走左